一到夜晚就鼻塞

Keep住依個情況兩個星期 一到夜晚個鼻塞住要用個口去抖氣 好撚辛苦 有無人知點解決？

我都係

same

會唔會有睡眠窒息？

你唔驚訓覺抖唔到氣咩？

落街跑步行山 體質好左有明顯改善

其實莫講話普通鼻塞，就算睡眠窒息都唔會真係抖唔到氣，只係抖氣少好多

其實樓主再過多排都係咁，不如去D 外科中心檢查下

Same

我應該有睡眠窒息，成日好驚訓覺抖唔到氣，所以有黐鼻貼訓覺，不過我知咁樣唔係好有效

睡眠窒息唔會真係窒息到死左，只係每晚既睡眠質素都好差，然後身體都跟住差落去，鼻貼呢D 治標唔治本
不過唔好講「應該有」病喇，覺得有就去檢查或者聽下講座，睇下自己係咪真係有病

乜野講座

你自己search下耳鼻喉外科中心講座

我都係呢個月係咁
搞到有時個鼻無塞都自動用口呼吸

買支安鼻靈用
不過唔好長用 會過份依賴

如果真係覺得好辛苦就搵多幾個枕頭墊高背脊訓 對個肺會好啲 唔好平訓
利申係病房做

我而家就係晚晚都要噴